---
title: Waar is de doelgroep?
subtitle: Week 1 | Woensdag
tags: ["bespreken", "interviews"]
categories: ["onderzoeken"]
date: 2018-04-25
---

Op deze woensdag hebben we besproken hoe de afgelopen interviews zijn gegaan en wat we konden doen aan het vinden van de doelgroep. Later hebben we advies gezocht voor het vinden van onze doelgroep. 